警方：網民號召各區母親節唱歌 破壞節日氣氛 令人氣憤

警方指，有網民號召於母親節期間，在全港多個商場以快閃方式集結，「煽動他人做出破壞社會安寧的行爲」，警方嚴厲譴責，又指母親節是普天同慶的日子，市民享受天倫之樂時，「不法分子」煽動他人「爲非作歹」，是破壞節日氣氛及危害公衆安全，「令人氣憤」。

佢哋唔出嚟咪唔破壞

依家邊個搞事

班狗自己弱智連唱歌都要打壓，拉幾多狗想洗底都無用啦班狗日日都有嘢柒

聚埋齊真的愛妳都唔俾

唱歌很暴力
國歌法後搞條禁唱歌法囉

唱歌嗰陣商舖照開，遊人照行街，相安無事
班狗一入場商舖拉閘，遊人雞飛狗走

咁係邊個搞事

黑警食完毒品陀槍上陣

而家睇嚟和你sing係低成本高效益
吹一吹雞又成堆黑警入去

乜都亂咁打壓又執法不公，班狗講野已經hang曬機

網民 : 香港文明毒瘤黑警暨全港最大毒梟集團 恐怖分子公然在母親節期間強搶民女，母子分離，破壞節日氣氛令人感到「 氣憤 」。

咁要唱首真的愛你賀一賀母親節

最緊要大家要即閃唔好久留，班狗一入場包保全場都無心機再消費

啲仆街嘢多到，唔係以為拉幾個散仔扮下嘢，就可以建立返個好「形象」呀嘛

拉閘就完成任務

你地收埋好個 25公斤冰未呀

夏天好熱架 慳啲用啦

佢日日都仲做嘢辣慶緊市民，洗底洗到咁不如唔好洗好過

聽到警察收埋毒品嘅事
我咩節都唔想過
原來錢係咁易賺

tg見班狗一準備一入場我就走講真班狗係出面隨時入黎搞事，商場都已經無乜人流，和你sing重點從來都係經濟戰

唱歌賀老母節都唔比，真係惡！

數返齊d冰呀

反貪污 捉陶輝

獅吼功咩屌你老母 暴力

毒癮警社會毒瘤

唱世上只有媽媽好都唔得?

節日氣氛都要管埋

班狗話市民講粗口都犯法呀嘛

出嚟呃ot錢，呃完補鑊

大家當幫推下行動po啦，賀佢老母

咁多場慢慢唱

聽日改唱真的愛你啦

咁唱國歌會唔會拉呀
心照啦死黑警

其實都係，好多留低都係食花生
大家要注意安全，做完任務就可以走，仲有要小心跟尾狗

食花生都唔好啦，班狗會亂咬街坊

然後唱完補返句
光復香港 時代革命

狗仔又帶頭攬炒

做對了

佢地唔出現無鋪頭拉閘

的黑警呢2日係咪冇冰賣

走粉佬收皮啦

有尊重過自己老母就唔會做狗

好嬲好嬲

想玩分化

我唱真的愛你慶祝

行街都唔得

點解警方嘅口吻同埋佢份稿咁似中國外交部嘅

分化得咁肉酸真係得深藍會理

聽日就唔唱榮光但係和你sing真的愛你，等睇驚慌解釋點解歌頌母親都係破壞節日氣氛

班道友冇冰吸已經痴左線

聽唔明，係咪冰毒廣告？

咪屈你限聚令囉

狗仔無老母可以慶祝慘慘豬

後生係原罪，所以大家唔好食咁多花生，傷身呀

做完任務就轉場

其實由得啲人唱，跟住揾啲三毛開post話點解啲黃屍淨係識唱歌etc，仲有效過你岀嚟打壓

Push

做左老共維穩部隊

根本無狗配合攬炒商場，和你sing除咗提升士氣無乜實質作用

有撚人破壞

唱歌都唔撚得

人地今晚享受緊天倫之樂咪俾你地捉限聚囉，邊個阻住人地享受天倫之樂傻狗

黑警:餵老母伏冰先視為孝

唱歌破壞節日氣氛
定一大班吸咗冰毒嘅武裝恐怖曱甴殺入商場破壞節日氣氛多d

帶老母hi天升上太空真孝順仔

推

唔好意思, 借一借位
明白大家都好氣憤, 不過與其齋嬲不如做d野啦

全新民間抵制tvb fb 上線啦

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

係我阿媽話佢要去「和你sing」，一家人一齊屌黑警，好有氣氛

你老母係咪出嚟食飯都唔俾先

後生就屈咗你限聚令先

問題係 老母都話出去唱 但港共軍搞到呢個節日冇晒氣氛

如果唱母親節歌俾唔俾

母親節誓要拉哂全香港老母

毛髮可修飾的一對手

push

唱歌＝不法分子

大家咁話啦，知法犯法份子

老母節同老母出嚟屌黑警

cls人地一家食飯唱歌都唔撚比

唔知大合唱定恐怖分子破壞氣氛呢？

推推

唱個歌都驚 笑死

拆唔到招，封場又畀藍絲母親屌，唔封又畀中聯辦屌

唱真的愛你都譴責就真係令人氣憤

唱歌都破壞社會安寧
報佳音點算

歌頌「世上只有媽媽好」係恐怖主義

喺佢哋ff嘅世界
以為市民見到佢哋好開心又敬禮
現實係成班持槍恐怖分子衝入商場
令到商舖要落閘 令到所有行街市民掃興嘅都係佢哋

聽日一齊唱真的愛你

聽日一於唱下真的愛你/世上只有媽媽好

個聲明都幾騎尼，係唔係有𤓓味？

OK

我阿媽都鐘意唱歌，佢覺得好有意義

pushhhhhhhhhhhh

開場唱真的愛你先

咁撚嬲咪返去打自己老母囉

我同老母出黎唱歌慶祝母親節有錯？

夠mean

曱甴隊出嚟=搞事

唱歌都話破壞氣氛

無人開演唱會啦

唱國歌 '' 願榮光歸香港'' 點破壞氣氛？

煽動他人做出破壞社會安寧的行爲

罪來？

可能係藍絲呢

對住班馳名中外，柒到核爆嘅黑警唱真的愛你，你拉我呀？。

咁咪可以高叫「黑警！死全家！」應節啊？順便到時班佢哋做節

吊你老母啊,依家唱歌都唔比CLS

聽日 要人 喺各區都要

警曱有無度埋自己老母食冰

煽動他人孝順老母

應該係高叫「黑警！死老母！」先啱！

道

唱歌姐下話
仲以為乜撚野事
死黑警

popo: 好嬲好嬲

屌 三句分開句句都明 加埋就唔知噏乜鳩

不如大家去唱 真的愛你 囉

愛意寬大是無限
請准我說聲真的愛你

屌你老母死黑警

敵人反對

黑警！死老母！

唱緊明明d鋪仲仲緊生意，d狗入黎就落晒閘，代表d咩

同感

可能人地老母一出世就死左呢，死全家比較好

黑警唔洗慶祝啦
個老母日日比人屌 無謂眼冤早死早著

Pishhhhh

唱歌 = 商鋪如常營業
黑暴入場 = 商鋪即時落閘

明眼人都知邊個搞破壞

入商場行街都犯法
再出殯聯盟派口罩又唔犯法
黨衞軍繼續玩

歌頌母愛都唔畀，啲狗冇老母生？

唱歌都破壞節日氣氛

毅進logic你明先大鑊

popo：好嬲好嬲

On9

唱歌都句搞事
你食屎啦共產党

讚成，識玩
等睇啲狗真係普通唱歌都清場，
你諗下外國報唱母親節歌都打會點

係 加油 不戀戰 警察一到 差唔多時候就散水行街食飯

唱真的愛你媽都破壞節日⋯⋯班狗無老母

何以這土地淚再流~~

你班差佬賣白粉害死幾多人仔女啊 拆散幾多家庭啊
點夠你賣白粉仆街啊 道人仔女升仙啊

唱歌好暴力

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

又幫我哋宣傳

母親節唱歌有咩問題?

真的愛你
唔爭在唱埋Ma Ma Easy

好嬲

其實佢地係是武肺

和你sing

唱歌都打壓

黑警：好嬲呀你唱歌！！！

唱真的愛你都唔俾？

up

唱真的愛你都唔俾呀

班暴暴個個有爺生無乸教，母親節關佢哋鳩事咩！

母親節

唱歌都破壞社會安寧

黑警可能以為保持社會安寧同保持安靜係一樣🤫

聽日唱榮光同母親節嘅歌,睇下你點趕人走

黑警無老母點會明

點解唱歌係破壞氣氛

班狗一聽到有人唱歌就當佢胖虎

班白粉狗真係癲撚咗

唱歌破壞社會安寧？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

全力支持